有冇人成日發夢？

幾乎每晚都會發夢
全部都係惡夢 夢入面好驚、好恐懼、好無助
驚到醒咗 訓返又會繼續嗰個夢 醒咗都會心慌慌一段時間
有時會記得些少片段 有時會記得晒成個夢
多數都係俾人跟蹤 追殺
間唔時係關於喪屍 末日 逃亡
好多夢嘅背景係以前住嘅舊屋 去過嘅地方 或者半真實半假嘅場景
我冇睇開有關喪屍 末日呢類嘅戲
聽人講成日發被追嘅夢係壓力大
但我覺得自己壓力未至於大到咁

試過瞓前做下運動 聽下輕鬆嘅音樂 放鬆心情
但都係冇改善
晚晚冇覺好瞓 搞到個人瞓覺好似冇瞓過咁
救命啊好想瞓餐好覺啊

前兩日發過個喪屍夢，幾過癮

我都成日發夢
一係比人追殺，一係冇著衫

琴晚又發完黎啊我
嚇撚到我鳩縮
如果第時真係有喪屍我應該會有好高嘅生存能力

成日夢見男朋友

試過一次冇著衫嘅夢....
係有個男人跟住我行旋轉樓梯 每次望後佢都用好陰森嘅眼神望住我
然後轉個畫面唔知做乜俾佢捉住咗 兩個打大赤肋 俾佢屌埋 仆街

係咪好sweet 我都好想夢見我女朋友
奈何發埋啲咁嘅鳩夢

唔係 普通係我夢到出現
但我都成日發惡夢
仲有同一個場地會夢見好多次

我都會啊
重好似劇集咁有連接返上個夢嘅故仔添
有次因爲同一個場景 意識到自己發緊夢 所以控制咗個夢

我成日發幾類夢
第一類係雙膝無力 場場多數踢波或者跑步
個人好難企成身 屁股貼地咁踢波 好似狗咁四足跑步

第二類係下體裸露 場境係學校 多數係裸住完早會走樓梯上班房的場境

第三煩係俾人追殺類 呢煩就追殺你果個永遠追你唔到 但我又永遠擺脫唔到佢 多數係俾怪物同菲利追
場景有河道都公屋後樓梯

第四類就係知道已經發過呢個夢類 即係你一開波就Feel 到自己經歷過 下一刻會發生咩都知

呢4 類比較常見

間唔中會有甩牙類

究竟發夢係咪真係反映緊d野？
係咪有野可以解釋出黎？
有冇人答到我

第三類我成日發
不斷搵路走 好撚無助

甩牙試過一次 啲牙重變晒做石仔

屌 我想架咩
我都想力保後門 但醒唔到啊
我重好撚記得個男人地中海 個肚腩大到十月懷胎咁

我好難發返之前啲夢 有啲當睇戲咁

真係好驚 冇得好似你咁置身事外咁

普通夢就得

半年前日日發惡夢
大多數都係d比人追殺的夢

最恐怖係夢到有人跳樓，條屍跌正係面前爆出黎。
另一個係挖開個frd個腦出黎食

諗返都覺得核突

好想一覺瞓天光 舒舒服服
試過瞓十個鐘都攰到冇瞓過咁

咁你嗰陣係咪有咩唔開心/壓力大？

痴線 我應該會嚇到彈起身

仲有勁易醒
上次我差唔多要瞓到5點幾先精神

gay

冇咩機會可以瞓咁耐
羨慕

Check過啦
話我咩壓力大 唔開心
有係有 但未至於晚晚發惡夢掛
係咪真係有根據？